係咪全球都死機?

岩岩同緊個fd teamviewer
我直情死埋機.藍畫面

係
全球
都死機

百度又贏

Cyber War

係

across Europe, the US, India, South Africa, countries in South America, Australia and likely more.

報告🙋 香港已斷線

報告全世界都斷線

Call of Duty - Cyber Warfare

係呀 server仲要話我online connection has problem

上到啦

呢幾日燒山講deep state